早話咗香港嘅國際地位唔會比大陸任何城市取代

特區政府強推《逃犯條例》修訂爆發「反送中」浪潮，港府最終宣佈暫緩修例，行政長官林鄭月娥向港人道歉。《日經亞洲評論》分析認為，中國國家主席習近平今次對港立場軟化，是因為上海未足以取代香港，中美貿易戰下中國仍需要依賴香港。

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

根本大陸冇可能整個新香港出嚟取代

屌你有冇咁𠹌快手

要比多D人知呀

資訊流通呢樣野已經完勝啦
就算你幾多資金（印銀紙印出黎) 都冇得同自由經濟比

咁更加要搞大佢，爭取最多最多嘢

唔好再俾大陸仔洗腦，以為冇柒咗佢唔掂，俾返志氣自己，努力反坑賣港證策

所以小心，真係唔好俾大灣區明日大嶼攪到，永不復生，萬劫不復

其實暫時放過我地 都係想利用香港d錢黎打仗？

反正28年後都一國一制

權鬥緊，過完G20睇下咩情況先，我諗其實都好多人同想維尼死。

打飛機文

各位不要鬆懈

有兩種最重要的元素係中國冇可能會有
自由 法制
但呢兩種元素已經逐漸被消滅